好撚燥，俾人阻住人上車呀

知你有上連登㗎，話你丫𨳍頭，屌你老母，明知落雨就咪撚問長問短丫，你隔離嗰個係咪你老母？係就快手除咗佢條褲俾我無限中出丫衰仔

小心淋病丫屌你老祖